【杜程】連登仔以後唔好話爭取公義， 今次個個撐欺壓者

追人工仲要比人唱， 話咩係規矩

話條女唱佢先， 明明杜生放上去搞大件事

佢好聰明㗎 知道有記者收到風 即刻先發制人開個post先 然後有契仔十卜 得咗

連登仔不嬲無腦

比著第二個拖糧實比人屌到仆街， 係杜生咁威， 拖糧拖到連登仔爭住撐， 仲調轉屌個受害者

我無咩見人撐杜喎
頂籠話條女可以聰明啲

大把人話揾記者就係仆街喎

我真係少留意

見風轉舵